[牙問題] 琺瑯質有啲透 可以點算？

箍完牙發覺啲牙邊有啲透
有無啲咩product 用完可以修補下實色番

正常架喎

無得食supplements or 用某啲牙膏之類嘅product 救一救？

加d白色玻璃膠混白英泥

少少透明係正常

我都好透，透得幾多下成6分1左右，朋友都話好誇張，只透門牙嗰2隻，點算同點解

通常做牙貼或樹脂修補。希望琺瑯質再生快d研發成功

姐係無自用嘅product 可以修補下？

我都係門牙最明顯

佢有d牙膏話可以修補琺瑯質。但以micrometer 計。我都有一隻用緊睇落唔係咁明顯。但好貴下(我都慳住用)。所以我先話希望琺瑯質再生快d研發成功。

有無效先 貴啲啲都ok
求介紹

佢話有專利技術。我感覺上係好左既。但佢都講明要長用...

好左啲就得啦
求名字

你睇下有隻叫enamel science..佢話特有技術再生琺瑯質。但我研究過係micrometer 計...

唔係好多地方有，我揾左好耐得一間有大約80左右。我本身門牙面有個位磨蝕左開始用呢隻牙膏。用起黎感覺上係好左。但我都想快d有琺瑯質再生一黎補返磨蝕既位。二黎填返門牙牙縫

開始爛牙....

問過牙醫 佢話唔大問題就由佢
磨蝕左好難搞返好
一係蚊左佢種隻新嘅⋯

掂啵！！！ 收工去搵下先
Thanks

都係個句，呢個都係治標唔治本。都係期望琺瑯質再生。

通常都係蝕得好緊要先叫你做牙貼或者樹脂修補

你覺得有無效？

梗係有先講
佢有隻成份會補返琺瑯質
敏感牙齒用好用過舒適達多多聲

多謝你呀